# ~/ABRÜPT/SUF MARENDA/LE PROBLÈME AVEC LE SKATEBOARD/*

La [page de ce livre](https://abrupt.cc/suf-marenda/le-probleme-avec-le-skateboard/) sur le réseau.

## Sur le livre

*Le Problème avec le Skateboard*, c'est d'abord de ne jamais avoir pu rentrer un kickflip au-dessus de la social-démocratie. Élégance du trick : néant. Notre mémoire a beau jeu de se saisir d'une board, sa langue gratte le béton sans s'échapper des streets invariables du même. Labyrinthe d'underground : zéro. Le problème avec le skateboard, c'est ensuite, ad wheeling æternam, de n'être plus que l'image d'une image, le miroitement policé d'une Hostile Architecture®. Les caméras délimitent la zone. Tout glisse sauf le mobilier urbain. Mais fifty-fifty olympique : skateboard & obéissance. Le problème avec le skateboard, c'est de ne pas rêver assez grand. Disruption en roue libre : just do it.

*Avertissement : ce texte est [écoutable, regardable, jouable, lisible, un peu, skatable, affichable, brûlable.](https://www.antilivre.org/le-probleme-avec-le-skateboard/)*

- Poésie courtoise : *suf marenda*
- Orchestre symphonique : *petit bourgeois sauvage*
- Peinture à l'œuf : *the AAA*

## Sur l'auteur

poétaire apoétisant, suf travaille ici : <a href="https://labos-de-la-realite.net/" class="shake" target="_blank" rel="noopener">labos-de-la-realite.net</a>.

## Sur la licence

Cet [antilivre](https://abrupt.cc/antilivre/) est disponible sous licence Creative Commons NonCommercial-ShareAlike 4.0 International ([CC BY-NC-SA 4.0](LICENSE-TXT)).

La version HTML de cet antilivre est placée sous [licence MIT](LICENCE-MIT).

## Etc.

Vous pouvez également découvrir notre [site](https://abrupt.cc) pour davantage d'informations sur notre démarche, notamment quant au [partage de nos textes](https://abrupt.cc/partage/).
